[1Q題］又係小明

小明係ifc天台
同時將部Iphone7同Nokia 8250 同一時間掉落樓
當佢落去執返兩部電話果時
有一部壞左，一部無事開到機
究竟係邊部無事？同埋點解？

兩頁後有答案

iPhone 7 冇事，因為開左飛行模式

恭喜你...可惜你用左兩秒
秒唔到我